{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "기사년회계부"
    },
    "text": "棋士年会計簿 (기사년회계부)\\n\nこの書類は1810年1月15日に作成されたもので、1年間の経済の数値が示されています。その内訳は、黄金256両、銀子45万2,603両、全文156万7,640両、綿珠109棟42頭、木1万1,457棟38頭、布布65棟42頭、布子961棟29頭、米42万1,582俵·田米8,023俵·太4万3,631俵となります。これらの数字を見ることで、朝鮮後期の国家経済について参考にできる情報となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この書類はいつ作成されましたか？",
            "answer": "1810年1月15日に作成されました。"
        },
        {
            "question": "この書類は何を示していますか？",
            "answer": "この書類は1年間の経済の数値を示しています。"
        },
        {
            "question": "黄金の量はいくつですか？",
            "answer": "黄金の量は256両です。"
        },
        {
            "question": "銀子の量はいくらですか？",
            "answer": "銀子の量は45万2,603両です。"
        },
        {
            "question": "全文の量はいくらですか？",
            "answer": "全文の量は156万7,640両です。"
        },
        {
            "question": "綿珠の量はいくつですか？",
            "answer": "綿珠の量は109棟42頭です。"
        },
        {
            "question": "木の量はいくつですか？",
            "answer": "木の量は1万1,457棟38頭です。"
        },
        {
            "question": "布布の量はいくつですか？",
            "answer": "布布の量は65棟42頭です。"
        },
        {
            "question": "布子の量はいくつですか？",
            "answer": "布子の量は961棟29頭です。"
        },
        {
            "question": "米の量はいくつですか？",
            "answer": "米の量は42万1,582俵・田米8,023俵・太4万3,631俵です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 158,
        "QA": 227
    }
}